有冇巴絲試過比伴侶屋企人撞破敦倫

今日上左男朋友屋企
情到濃時幫佢口交嘅時候
佢呀媽突然開房門 （佢房冇得鎖）
望到我冇著衫 男朋友冇著褲
佢呆左然後即刻扮睇唔到走左
今晚仲要一齊食飯 有冇人可以講下如何面對

大大力揸伯母對奶，認真！

認真post 咪搞事

問伯友: 今晚扑野夜唔夜

無啦啦發現個仔原來係gay 又真係幾難接受嘅

gay post

真絲

二個男人互射互含，今晚仲要同你同枱食飯，你不如叫伯母死左佢算

之前仲讀緊書試過同條女訓埋一張床，堂家姐係電腦打緊機，我條女幫我打緊飛機
然後我媽無啦啦入房，我即刻坐起身加棟起隻腳撐起張被遮住，然後同我同堂家姐講幾句野咁
講講下果時我條女突然間玩野，chok得勁快，好彩我身經百戰無咩異樣比呀媽見到，但係呀媽應該估到，我見佢眼神飄左去我下面望左兩眼
不過單野成10年前lu

Gay post

點解唔叫埋伯母一齊3p?

同伯母講，你個仔真係好大抽